無左連登, 抗爭文宣可能大受打擊

連登對勇武抗爭行動無咩影響, 但對非暴力抗爭依然有好大影響.

德國外長老屈黃之鋒提倡港獨, 其實藍絲已經講左幾日, 仲話德國外長的說話足以證明黃之鋒犯國安法. 但黃絲無咩人理.
直至我係連登post單野, 先至有好多人係twitter狂轟德國外長. (唔係讚自己, 因為我自己都太後知後覺.)

根據我的觀察, 網絡有兩樣野係網絡特別傳播得快:
- 飯民做柒事 (利申: 覺得李柱銘谷, 吳文遠最近既野係抵屌.)
- 全球左膠做柒事.

其他野, 絕對大部分真係要靠連登傳播.
國安法後, 一定封連登 (曾鈺成都話連登要收斂), 到時抗爭文宣真係唔知點算.

貼吧見

推

tg
但要靠台

其實唔關連登事，要有針喺藍絲群mon佢地

一雞死一雞鳴

希望係咁

藍絲stalk班政治人物嘅消息仲快過連登同黃營

咁你可唔可以煲下支國建築成日冧橋冧樓CALL下人度下點BAN佢地D建築
E。G。MEKONG河
佢自己條三峽都就爆就唔好亂起野啦，又截人地水
到時大家一齊無米食咋

國際線抗爭動畫上線啦

PIN